美斯成第2位收入破10億美元既足球員

叻叻

梅西生涯总收入破10亿美元大关！成C罗后第二人

新浪抄福布斯

恭喜美斯，加油追趕C7

第一係邊個?
唔識睇英文

五毛點賺到一萬

屌 估唔到福布斯都抄新浪